---
title: change to my own theme
date: 2017-12-18 14:04:32
tags: [theme, design]
---

Thế diếunào, zùng theme của thằng khác cảm-thấy khó-chịu rât. Nhucầuta về lôc dơnjản hơn nhiều so với quanniệm thôngthường. Chỉ là một chỗ viết nhảm. Diếucần chia sẻ, diếucần longlanh dẹpmã. Chỉcần sạchsẽ zễ coi.

Tựnhiên nổi cơn, jở hexo ra làm cái theme mới. Loayhoay mât mẹ cả nửa ngày mới vứt được hết những thứ không cần thiết khỏi tầm mắt. Tươngđối hàilòng.

Làm xong theme mới push lên gitlab lại deploy ngon lành rồi. Jờ một site chạy luôn 2 chỗ: [pitung.gitlab.io](https://pitung.gitlab.io/) và [motbidong.netlify.com](http://motbidong.netlify.com/). Déobiêt chạy dược dến lúc nào.

Tạm thế dã, di nghiêncứu cái khác

It's my page at this moment

[![](http://res.cloudinary.com/bidong/image/upload/c_scale,w_400/v1513665206/2017-12-19_133149_otfnf1.png)](http://res.cloudinary.com/bidong/image/upload/v1513665206/2017-12-19_133149_otfnf1.png)